【環球薈報】Netflix正測試新驗證方式或禁共用帳戶

【環球薈報】Netflix正測試新驗證方式或禁共用帳戶

一早就要啦

幾廿蚊都要幾個人夾肉唔肉酸啲啊

4K plan都只係$93
自己出晒都得啦
唔明夾乜

好似乞衣咁
夾錢嗰班唔覺得自己好肉酸咩

屌我同亞哥分開住分享個account 又唔得呀？

間中就彈出黎要驗證?
定只係一次驗證?

間中彈出黎, 如果owner出左國返左工收唔到, 咁點算?
一次既話又無意思.

屌用開¥8.9高清

要供樓，慳得就慳

佢話想確認D人一齊住 電話上面睇又點驗

Ip

係街喎 個IP都唔會係屋企果個架

Block 左你唔俾你係街睇

好簡單，每次唔同ip都要你驗證，咁你分俾人，最後account持有人就會好煩

如果,唔想要4K,可以選擇78蚊的1080p plan或63蚊的480p plan

我就係後尾覺得暫時唔需要4K畫質
所以,後尾就選擇咗平少少的78蚊1080p plan

4個user
當你唔用VPN
係街一個IP
屋企WiFi 一個IP
都唔係好煩喎

夾廿幾蚊嗰啲人會唔會寧願唔睇？

可以選擇78蚊的1080p plan或63蚊的480p plan

夾個啲真心ON9

返緊工: 我要睇戲，幫我驗證
做緊愛: 我要睇戲，幫我驗證
出緊街: 我要睇戲，幫我驗證
瞓緊覺: 我要睇戲，幫我驗證
...
...
幾廿蚊算鳩數啦

唔只畫質問題
係所有片既問題
就算你唔係4K電視
只要係$93
都會睇到啲片
其他plan 啲片會cut 走左

Netflix ：唔係同住咪唔得

咁樣就算真係一家人問題都會係度喎

我送比親戚睇